連登仔，今次新東補選，揀咩好？

娥姐

4

7 號 梁天崎

騎呢怪。

佢應該將要坐監。

廢票

係咪要帶定箱頭筆入去寫字？

3/4

直腸直肚嘅騎呢怪 總好過一堆偽君子
反正個個都做唔到實事 選個大？入去搞吓笑都好

早知我去參選啦。

用個印咪得

用印 冇哂墨叫佢比多幾個

咩樣過氣本土呀唔好屈呀。。。

佢講過反對一切暴力行動。

沙田果次佢立場企奇華果邊。

方國珊d姑婆本仲未用完咩

全力投4號

次次高票落選攞足選舉津貼 唔會輸死佢

白票

會全家支持港團Billbill。

好似茶記午餐餐牌，冇得揀又係咖哩飯!

賣埋件過期罐頭

中共羸唔羸分別都不大
比泛民羸晒35都只係吊住命咁慢慢死, 何不比中共打毒針一野死

咁唯有含撚投泛民啦

所以咪話過氣LOR

「曾經」本土

我睇到爭屎

哪吒或者彪

根本就係

屌，今次補選，班網民連討論都費事

啱阿，成日垃圾入去爭屎食

再問都係多魚
白票for sure

仲諗緊白票、廢票（寫個屌字）定票都廢撚事投降低投票率算

寫屌字係咪會現場直播？

除左民建聯仲有咩野好投

但鄧家彪呢d三四線質地既政棍……唔吸引

區議員

投彪囝

方e

如果我覺得方國珊已經係最正常個個 我係咪已經痴左線

但佢只係做區議員既材料呢

泛民贏左， 證明DQ馮檢基係合理嘅
為左基哥， 我地要 all in 建制

集中投娥姐 等佢高票落選
話俾世人知親建制就係呢咁嘅質素

4
食屎啦香港狗
快啲死撚晒佢